bergamot

人人常歡笑 不要眼淚掉